唔好再貿貿然出街俾狗打喇，番屋企訓覺啦，呀哥

與其出街俾人打，不如醒目啲，報仇

衝破虛假的道德底線吧

警務人員子女關注組

2盒, thx

拉番差館、俾狗強姦、被自殺
值得嗎？

點解唔唸清楚，聰明地贏，聰明地報仇？

唸清楚

輸民意架

避免所有face to face抗爭。

輸你老母

喂，呀哥

長毛教精你

報仇，持續地做，不需要被捕

強姦番隻狗

先要確保不會被捕

長毛tone

訓

開始日日都有還押幾個月手足上庭